# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Copyous
# This file is distributed under the same license as the Copyous package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# everyx <lunt.luo@gmail.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Copyous\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-29 15:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-19 18:30+0800\n"
"Last-Translator: everyx <lunt.luo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 49.0\n"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:14
#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:16
msgid "Item"
msgstr "剪贴项"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:18
msgid "Item Width"
msgstr "剪贴项宽度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:19
msgid "Change the width of the clipboard items"
msgstr "调整剪贴项的宽度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:31
msgid "Item Height"
msgstr "剪贴项高度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:32
msgid "Change the height of the clipboard items"
msgstr "调整剪贴项的高度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:44
msgid "Dynamic Item Height"
msgstr "动态剪贴项高度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:46
msgid ""
"Dynamically adjust the height of the clipboard items based on their content. "
"Only works in vertical orientation"
msgstr "根据内容动态调整剪贴项的高度，仅适用于纵向。"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:53
msgid "Tab Width"
msgstr "制表符宽度"

#: src/lib/preferences/customization/itemCustomization.ts:54
msgid "Change the width of a tab character in the clipboard items"
msgstr "修改剪贴板项中制表符的宽度"

#: src/lib/preferences/customization/itemsCustomization.ts:22
msgid "Items"
msgstr "剪贴项"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:24
#: src/lib/preferences/shortcuts/dialogShortcuts.ts:14
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:28
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:29
msgid "Change the position of the clipboard dialog"
msgstr "更改剪贴板对话框位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:34
msgid "Show at Pointer"
msgstr "在指针位置显示"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:35
msgid "Show the clipboard dialog at the pointer position"
msgstr "在指针位置显示剪贴板对话框"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:41
msgid "Show at Text Cursor"
msgstr "在文本光标处显示"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:43
msgid ""
"Show the clipboard dialog at the text cursor position whenever possible, "
"otherwise at the pointer position"
msgstr "尽可能在文本光标位置显示剪贴板对话框，否则在鼠标指针位置显示。"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:49
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:50
msgid "Select the orientation of the clipboard dialog"
msgstr "选择剪贴板对话框的方向"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:51
#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:91
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:51
#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:91
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:56
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:86
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:56
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:65
msgid "Center"
msgstr "中间"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:56
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:100
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:56
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:65
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:187
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:191
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:58
msgid "Vertical Position"
msgstr "垂直位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:59
msgid "Select the vertical position of the clipboard dialog"
msgstr "选择剪贴板对话框的垂直位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:65
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:107
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:65
#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:93
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:67
msgid "Horizontal Position"
msgstr "水平位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:68
msgid "Select the horizontal position of the clipboard dialog"
msgstr "选择剪贴板对话框的水平位置"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:80
msgid "Margins"
msgstr "边距"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:81
msgid "Change the distance of the dialog from the screen edges"
msgstr "更改对话框与屏幕边缘的距离"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:87
msgid "Distance from the top of the screen"
msgstr "距屏幕顶部的距离"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:94
msgid "Distance from the right of the screen"
msgstr "距屏幕右侧的距离"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:101
msgid "Distance from the bottom of the screen"
msgstr "距屏幕底部的距离"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:108
msgid "Distance from the left of the screen"
msgstr "距屏幕左侧的距离"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:114
msgid "Auto Hide Search"
msgstr "自动隐藏搜索栏"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:115
msgid "Automatically hide the search bar when not focused"
msgstr "在未聚焦时自动隐藏搜索栏"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:120
msgid "Show Scrollbar"
msgstr "显示滚动条"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:121
msgid "Show a scrollbar when items overflow"
msgstr "内容溢出时显示滚动条"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:205
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:206
msgid "Change the width of the clipboard dialog"
msgstr "更改剪贴板对话框的宽度"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:208
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/lib/preferences/customization/dialogCustomization.ts:209
msgid "Change the height of the clipboard dialog"
msgstr "更改剪贴板对话框的高度"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:69
#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:73
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:74
msgid "Set the preferred theme"
msgstr "设置偏好主题"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:75
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:75
#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:90
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:75
#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:90
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:75
#: src/lib/preferences/customization/profiles.ts:202
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:88
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:89
msgid "Set the color scheme of the custom theme"
msgstr "设置自定义主题的配色方案"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:96
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:97
msgid "Set the background color of the clipboard dialog"
msgstr "设置剪贴板对话框的背景颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:103
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:104
msgid "Set the text color of the clipboard dialog"
msgstr "设置剪贴板对话框的文本颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:110
msgid "Item Color"
msgstr "项目颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:111
msgid "Set the background color of clipboard items"
msgstr "设置剪贴板项目的背景颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:117
msgid "Search Color"
msgstr "搜索框颜色"

#: src/lib/preferences/customization/themeCustomization.ts:118
msgid "Set the background color of the search bar"
msgstr "设置搜索栏的背景颜色"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:15
msgid "Text Item"
msgstr "文本项"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:16
msgid "Configure text clipboard items"
msgstr "配置文本型剪贴板项目"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:20
msgid "Show Text Info"
msgstr "显示文本信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:21
msgid "Show extra information in the text item"
msgstr "在文本项目中显示额外信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:26
#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:38
msgid "Text Count Mode"
msgstr "文本统计模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:27
#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:39
msgid "Show the number of characters, words or lines"
msgstr "显示字符数、单词数或行数"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:28
#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:40
msgid "Characters"
msgstr "字符数"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:28
#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:40
msgid "Words"
msgstr "单词数"

#: src/lib/preferences/customization/items/textItemCustomization.ts:28
#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:40
msgid "Lines"
msgstr "行数"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:14
msgid "Image Item"
msgstr "图片项"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:15
msgid "Configure image clipboard items"
msgstr "配置图片型剪贴板项目"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:19
msgid "Show Image Info"
msgstr "显示图片信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:20
msgid "Show extra information in the image item"
msgstr "在图像项目中显示额外信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:25
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:171
msgid "Background Size"
msgstr "背景尺寸"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:26
msgid "Background size of the image"
msgstr "图片的背景缩放比例"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:27
#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:84
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:173
msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

#: src/lib/preferences/customization/items/imageItemCustomization.ts:27
#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:84
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:173
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:15
msgid "Code Item"
msgstr "代码项"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:16
msgid "Configure code clipboard items"
msgstr "配置代码型剪贴板项目"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:20
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:178
msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "语法高亮"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:21
msgid "Enable or disable syntax highlighting in the code item"
msgstr "启用或禁用代码项中的语法高亮"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:26
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:184
msgid "Show Line Numbers"
msgstr "显示行号"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:27
msgid "Show line numbers in the code item"
msgstr "在代码项中显示行号"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:32
msgid "Show Code Info"
msgstr "显示代码信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/codeItemCustomization.ts:33
msgid "Show extra information in the code item"
msgstr "在代码项中显示额外信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:33
msgid "Zero or More Characters"
msgstr "零个或多个字符"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:39
msgid "One Character"
msgstr "单个字符"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:45
msgid "Recursive Wildcard"
msgstr "递归通配符"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:51
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:57
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:63
msgid "Not in Range"
msgstr "范围之外"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:90
#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:203
#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:34
#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:27
#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:40
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:234
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:33
#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:169
#: src/lib/preferences/shortcuts/shortcutRow.ts:131
#: src/lib/ui/components/editDialog.ts:310 src/lib/ui/indicator.ts:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:92
#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:73
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:655
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:550
#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:171
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:107
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:124
msgid "You can test your pattern below"
msgstr "你可以在下方测试匹配模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:158
msgid "Invalid Pattern"
msgstr "无效模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:163
msgid "Preview Shown"
msgstr "预览已显示"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:168
msgid "Preview Hidden"
msgstr "预览已隐藏"

#: src/lib/preferences/customization/items/exclusions.ts:291
msgid "No Exclusion Patterns"
msgstr "无排除模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:13
msgid "Character Item"
msgstr "字符项"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:14
msgid "Configure character clipboard items"
msgstr "配置字符型剪贴板项目"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:18
msgid "Maximum Characters"
msgstr "最大字符数"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:19
msgid "Maximum number of characters that are recognized as a character item"
msgstr "识别为字符项目的最大字符数量"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:25
msgid "Show Unicode"
msgstr "显示 Unicode 编码"

#: src/lib/preferences/customization/items/characterItemCustomization.ts:26
msgid "Show the Unicode of the character"
msgstr "显示该字符的 Unicode 编码"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:29
#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:98
msgid "Link Exclusions"
msgstr "链接排除项"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:42
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:100
msgid "Add Pattern"
msgstr "添加模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:43
msgid ""
"Enter a regular expression to exclude links that should not have a preview."
msgstr "输入正则表达式以排除那些不应生成预览的链接。"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:44
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:180
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:379
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:152
#: src/lib/ui/items/linkItem.ts:302
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:47
msgid "Link Exclusion Patterns"
msgstr "链接排除模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:48
msgid "Links matching these patterns will not have a preview"
msgstr "匹配这些模式的链接将不会显示预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:65
msgid "Link Item"
msgstr "链接项"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:66
msgid "Configure link clipboard items"
msgstr "配置链接型剪贴板项"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:70
msgid "Show Link Preview"
msgstr "显示链接预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:71
msgid "Show link preview in the link item"
msgstr "在链接项目中显示链接预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:76
msgid "Show Link Preview Image"
msgstr "显示链接预览图"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:77
msgid "Show link preview image in the link item"
msgstr "在链接项目中显示链接预览图片"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:82
msgid "Link Preview Image Background Size"
msgstr "链接预览图背景尺寸"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:83
msgid "Background size of the link preview image"
msgstr "链接预览图的显示背景显示大小"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:89
msgid "Link Preview Orientation"
msgstr "链接预览方向"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:90
msgid "Orientation of the link preview"
msgstr "链接预览的方向"

#: src/lib/preferences/customization/items/linkItemCustomization.ts:99
msgid "Configure link exclusions for link previews"
msgstr "为链接预览配置排除规则"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:51
#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:190
msgid "File Exclusions"
msgstr "文件排除项"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:63
msgid "File Preview Type"
msgstr "文件预览类型"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:68
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:175
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:364
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:132
#: src/lib/ui/items/textItem.ts:24
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:69
msgid "Enable file previews for all text files"
msgstr "为所有文本文件启用文件预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:78
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:177
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:370
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:140
#: src/lib/ui/items/imageItem.ts:37
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:79
msgid "Enable file previews for all image files"
msgstr "为所有图片文件启用文件预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:88
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:89
msgid "Enable file previews for all files with generated thumbnails"
msgstr "为所有已生成缩略图的文件启用文件预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:101
msgid "Enter a glob pattern to exclude files that should not have a preview."
msgstr "输入 glob 模式以排除不应有预览的文件。"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:102
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:105
msgid "File Exclusion Patterns"
msgstr "文件排除模式"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:106
msgid "Files matching these patterns will not have a preview"
msgstr "匹配这些模式的文件将不会有预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:149
msgid "File Item"
msgstr "文件项"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:150
msgid "Configure file clipboard items"
msgstr "配置文件类剪贴板项目"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:154
msgid "File Preview Visibility"
msgstr "文件预览可见性"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:156
msgid ""
"File preview shows a preview of the contents of a file.\n"
"File info shows some information about the file."
msgstr ""
"文件预览显示文件内容的预览。\n"
"文件信息显示关于文件的一些信息。"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:159
msgid "File Preview"
msgstr "文件预览"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:160
msgid "File Info"
msgstr "文件信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:161
msgid "File Preview or File Info"
msgstr "文件预览或文件信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:162
msgid "File Preview and File Info"
msgstr "文件预览和文件信息"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:163
#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:33
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:172
msgid "Background size of the image preview"
msgstr "图片预览的背景大小"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:179
msgid "Enable or disable syntax highlighting in the text preview"
msgstr "在文本预览中启用或禁用语法高亮"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:185
msgid "Show line numbers in the text preview"
msgstr "在文本预览中显示行号"

#: src/lib/preferences/customization/items/fileItemCustomization.ts:191
msgid "Configure file exclusions for file previews"
msgstr "为文件预览配置文件排除项"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:15
msgid "Header"
msgstr "标题栏"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:19
msgid "Show Header"
msgstr "显示标题栏"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:20
msgid "Show the header"
msgstr "显示标题栏"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:25
msgid "Show Item Title"
msgstr "显示项目标题"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:26
msgid "Show the title of the item"
msgstr "显示项目的标题"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:31
msgid "Header Controls Visibility"
msgstr "标题栏控件可见性"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:32
msgid "The visibility of the header controls"
msgstr "标题栏控件的可见性"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:33
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: src/lib/preferences/customization/headerCustomization.ts:33
msgid "Visible on Hover"
msgstr "悬停时可见"

#: src/lib/preferences/customization/profiles.ts:181
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: src/lib/preferences/customization/profiles.ts:182
msgid "Choose between pre-defined profiles"
msgstr "在预定义的配置文件之间选择"

#: src/lib/preferences/customization/profiles.ts:190
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/lib/preferences/customization/profiles.ts:196
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:151
#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:433
msgid "Highlight.js Not Installed"
msgstr "Highlight.js 未安装"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:152
msgid "Highlight.js is required to display syntax highlighted code."
msgstr "需要 Highlight.js 来显示代码语法高亮。"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:156
msgid "Manual Installation"
msgstr "手动安装"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:170
msgid ""
"You can manually install highlight.js by downloading highlight.min.js from "
"\"Url\" to \"Install Location\"."
msgstr ""
"您可以从“网址”下载 highlight.min.js 到“安装位置”来手动安装 highlight.js。"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:187
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:196
msgid "Install Location"
msgstr "安装位置"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:205
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:332
#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:431
msgid "Libgda Not Installed"
msgstr "Libgda 未安装"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:334
msgid ""
"Libgda is required to store clipboard history between sessions. Install "
"either libgda 5.0 or 6.0 with SQLite support to use this feature. After "
"installing libgda you will need to log out or restart your system."
msgstr ""
"跨会话存储剪贴板历史记录需要 libgda。请安装支持 SQLite 的 libgda 5.0 或 6.0 "
"以使用此功能。安装 libgda 后，您需要注销或重启系统。"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:338
msgid "Install Libgda"
msgstr "安装 Libgda"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:346
#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:432
msgid "GSound Not Installed"
msgstr "GSound 未安装"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:348
msgid ""
"GSound is required to play sound effects. Install GSound to use this "
"feature. After installing GSound you will need to log out or restart your "
"system."
msgstr ""
"播放音效需要安装 GSound。请安装 GSound 以使用此功能。安装完成后，您需要注销或"
"重启系统。"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:351
msgid "Install GSound"
msgstr "安装 GSound"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:364
msgid "Starting Highlight.js Download"
msgstr "开始下载 Highlight.js"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:384
msgid "Successfully Installed Highlight.js"
msgstr "安装 Highlight.js 成功"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependencies.ts:384
msgid "Error Installing Highlight.js"
msgstr "安装 Highlight.js 时出错"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:240
#, javascript-format
msgid "Successfully Installed %s"
msgstr "已成功安装 %s"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:241
#, javascript-format
msgid "Error Installing %s"
msgstr "安装 %s 时出错"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:261
#, javascript-format
msgid "Successfully Uninstalled %s"
msgstr "卸载 %s 成功"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:262
#, javascript-format
msgid "Error Uninstalling %s"
msgstr "卸载 %s 出错"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:288
#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:382
msgid "Manage Highlight.js"
msgstr "管理 Highlight.js"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:300
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:321
#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:47
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:375
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖项"

#: src/lib/preferences/dependencies/dependenciesSettings.ts:383
msgid "Manage the Highlight.js installation"
msgstr "管理 Highlight.js 的安装"

#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:47
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:441
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:523
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:611
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:73
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:569
msgid "Add Submenu"
msgstr "添加子菜单"

#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:80
msgid "Edit Submenu"
msgstr "编辑子菜单"

#: src/lib/preferences/actions/actionSubMenuDialog.ts:80
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:125
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:423
#: src/lib/ui/components/clipboardItemMenu.ts:94
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:28
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:41
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:62
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:518
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:74
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:113
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:128
msgid "Default Actions"
msgstr "默认动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:75
msgid "Set default actions that trigger when holding control"
msgstr "设置按住 Control 键时触发的默认操作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:92
msgid "Restore Built-In Actions"
msgstr "恢复内置动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:101
msgid "Reset Actions"
msgstr "重置动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:121
msgid "Restore Built-In Actions?"
msgstr "恢复内置动作吗？"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:123
msgid ""
"Restoring the built-in actions will restore built-in actions that were "
"removed. Custom actions will remain unchanged"
msgstr "恢复内置操作将还原已删除的内置操作。自定义操作将保持不变。"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:140
msgid "Reset Actions?"
msgstr "重置动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsPage.ts:141
msgid "Resetting the actions will delete all custom actions"
msgstr "重置动作将删除所有自定义动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:38
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:131
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:132
msgid "Select which types are allowed"
msgstr "选择哪些类型被允许"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:176
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:367
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:136
#: src/lib/ui/items/codeItem.ts:23
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:178
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:373
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:144
#: src/lib/ui/items/fileItem.ts:63
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:179
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:376
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:148
#: src/lib/ui/items/filesItem.ts:140
msgid "Files"
msgstr "多文件"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:181
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:382
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:158
msgid "Character"
msgstr "字符"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:182
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:257
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:385
#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:165
#: src/lib/ui/items/colorItem.ts:71
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:256
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:257
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:401
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:257
#: src/lib/common/actions.ts:242
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:347
msgid ""
"The regular expression does not use any flags for matching. Leaving this "
"empty will match everything."
msgstr "该正则表达式不使用任何标志进行匹配。留空将匹配所有内容。"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:361
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:362
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:393
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:406
msgid ""
"Clipboard content will be provided via stdin. Capture groups of the regular "
"expression will be passed as positional parameters $1, $2, $3, ..."
msgstr ""
"剪贴板内容将通过 stdin 提供。正则表达式的捕获组将作为位置参数 $1, $2, "
"$3, ... 进行传递。"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:459
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:550
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:460
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:551
msgid "Select how to handle the output"
msgstr "选择如何处理输出"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:461
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:461
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:552
#: src/lib/ui/components/qrCodeDialog.ts:154
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:461
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:552
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:466
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:557
#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:621
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:530
msgid "Color Space"
msgstr "颜色空间"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:531
msgid "Select which color space to convert to"
msgstr "选择转换为何种颜色空间"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:533
#: src/lib/common/actions.ts:227
msgid "Rgb"
msgstr "Rgb"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:534
#: src/lib/common/actions.ts:228
msgid "Hex"
msgstr "Hex"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:535
#: src/lib/common/actions.ts:229
msgid "Hsl"
msgstr "Hsl"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:536
msgid "Hwb"
msgstr "Hwb"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:537
msgid "Linear Rgb"
msgstr "线性 Rgb"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:538
msgid "Xyz"
msgstr "Xyz"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:539
msgid "Lab"
msgstr "Lab"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:540
msgid "Lch"
msgstr "Lch"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:541
msgid "Oklab"
msgstr "Oklab"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:542
#: src/lib/common/actions.ts:236
msgid "Oklch"
msgstr "Oklch"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:655
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:100
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:568
msgid "Add Action"
msgstr "增加动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:662
msgid "Edit Action"
msgstr "编辑动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionDialog.ts:662
#: src/lib/ui/components/editDialog.ts:317
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/lib/preferences/actions/actionDefaults.ts:72
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:155
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:259
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:301
#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:38
#: src/lib/ui/components/editDialog.ts:231
#: src/lib/ui/components/editDialog.ts:258
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:34
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:126
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:424
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:91
#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:529
msgid "No Actions"
msgstr "无动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:180
msgid "Delete Submenu?"
msgstr "删除子菜单吗？"

#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:181
msgid "Deleting the submenu will delete all actions in the submenu"
msgstr "删除子菜单将删除该子菜单下的所有动作"

#: src/lib/preferences/actions/actionsGroup.ts:446
msgid "Delete Action?"
msgstr "删除动作？"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:38
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:44
msgid "Use In-Memory Database"
msgstr "使用内存数据库"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:45
msgid "Store clipboard history in memory instead of on disk"
msgstr "将剪贴板历史记录存储在内存而非磁盘中"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:52
msgid "Database Location"
msgstr "数据库位置"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:60
msgid "Clipboard History"
msgstr "剪贴板历史"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:62
msgid ""
"Choose what to do with your clipboard history when you restart, log out, or "
"shut down your system"
msgstr "选择系统重启、注销或关机时对剪贴板历史记录的操作"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:64
#: src/lib/ui/clipboardDialog.ts:129 src/lib/ui/clipboardDialog.ts:234
#: src/lib/ui/indicator.ts:52
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:64
msgid "Keep Pinned/Tagged"
msgstr "保留已固定/有标签项"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:64
msgid "Keep All"
msgstr "保留全部"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:70
msgid "History Length"
msgstr "历史记录长度"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:71
msgid "Select how many items to keep in the clipboard history"
msgstr "选择剪贴板历史记录的保留条数"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:77
msgid "History Time Limit"
msgstr "历史记录时长限制"

#: src/lib/preferences/general/historySettings.ts:79
msgid ""
"Select how many minutes to keep items in the clipboard history. Set to 0 to "
"disable the time limit"
msgstr "选择剪贴板项目的保留分钟数，设置为 0 则不限制时长。"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:129
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:251
msgid "Sound"
msgstr "提示音"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:160
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:303
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:161
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:305
msgid "Hum"
msgstr "蜂鸣"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:162
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:307
msgid "String"
msgstr "弦音"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:163
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:309
msgid "Swing"
msgstr "挥动"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:164
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:311
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:165
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:313
msgid "Message New Instant"
msgstr "即时消息"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:166
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:315
msgid "Bell"
msgstr "铃声"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:167
#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:317
msgid "Dialog Warning"
msgstr "对话框警示"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:221
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:225
msgid "Show Indicator"
msgstr "显示指示器"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:226
msgid "Show an indicator on the top panel"
msgstr "在顶部面板显示指示器"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:231
msgid "Show Clipboard Content in Indicator"
msgstr "在指示器中显示剪贴板内容"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:232
msgid "Show the current clipboard content in the indicator"
msgstr "在指示器中显示当前剪贴板内容"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:239
msgid "Wiggle Indicator"
msgstr "抖动指示器"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:240
msgid "Wiggle the indicator when a clipboard item is copied"
msgstr "复制剪贴板项时抖动指示器"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:245
msgid "Send Notification"
msgstr "发送通知"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:246
msgid "Send a notification when a clipboard item is copied"
msgstr "复制剪贴板项时发送通知"

#: src/lib/preferences/general/feedbackSettings.ts:252
msgid "Sound to play when a clipboard item is copied"
msgstr "复制剪贴板项时播放的声音"

#: src/lib/preferences/general/locationsGroup.ts:13
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: src/lib/preferences/general/locationsGroup.ts:19
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/lib/preferences/general/locationsGroup.ts:29
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/lib/preferences/general/locationsGroup.ts:39
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:12
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:16
msgid "Remember Search Query"
msgstr "记住搜索查询"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:17
msgid ""
"Remember the search query when closing and reopening the clipboard dialog"
msgstr "关闭并重新打开剪贴板对话框时记住搜索查询"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:22
msgid "Exclude Pinned Items from Main View"
msgstr "从主视图中排除已固定项"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:23
msgid "Pinned items appear only when searching for pinned items"
msgstr "已固定项仅在搜索已固定项时出现"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:28
msgid "Exclude Tagged Items from Main View"
msgstr "从主视图中排除已标记项"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:29
msgid "Tagged items appear only when searching for tagged items"
msgstr "已标记项仅在搜索已标记项时出现"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:34
msgid "Protect Pinned Items"
msgstr "保护已固定项"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:35
msgid "Prevents pinned clipboard items from being deleted"
msgstr "防止已固定的剪贴板项目被删除"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:40
msgid "Protect Tagged Items"
msgstr "保护已标记项"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:41
msgid "Prevents tagged clipboard items from being deleted"
msgstr "防止带标签的剪贴板项目被删除"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:46
msgid "Paste on Copy"
msgstr "复制时粘贴"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:47
msgid ""
"Automatically paste clipboard items when selected from clipboard history"
msgstr "从剪贴板历史记录中选择项目时自动粘贴"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:52
msgid "Sync Primary Clipboard"
msgstr "同步主剪贴板"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:53
msgid "Also copy clipboard items to the primary clipboard"
msgstr "同时将剪贴板项目复制到主剪贴板"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:58
msgid "Update Date on Copy"
msgstr "复制时更新日期"

#: src/lib/preferences/general/behaviorSettings.ts:59
msgid ""
"Update the copied date of clipboard items when selected from clipboard "
"history"
msgstr "从剪贴板历史记录中选择项目时更新其复制日期"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:38
msgid "Search apps"
msgstr "搜索应用"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:73
msgid "No Apps Found"
msgstr "未找到应用"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:165
msgid "Add App Exclusion"
msgstr "添加应用排除项"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:166
msgid "Enter the WM Class of the application you want to exclude:"
msgstr "输入您想排除的应用程序的 WM Class："

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:180
msgid "WM Class"
msgstr "WM Class"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:256
msgid "No Exclusions"
msgstr "无排除项"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:291
#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:302
msgid "App Exclusions"
msgstr "排除的应用"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:315
msgid "Exclusions"
msgstr "排除"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:321
msgid "Manage App Exclusions"
msgstr "管理排除的应用"

#: src/lib/preferences/general/appExclusionSettings.ts:322
msgid "Manage apps that will be excluded from clipboard history"
msgstr "管理将被排除，不记录剪贴板历史的应用"

#: src/lib/preferences/shortcuts/shortcutRow.ts:78
msgid "Set Shortcut"
msgstr "设置快捷键"

#: src/lib/preferences/shortcuts/shortcutRow.ts:126
msgid "Disable Shortcut"
msgstr "禁用快捷键"

#: src/lib/preferences/shortcuts/shortcutRow.ts:219
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/lib/preferences/shortcuts/dialogShortcuts.ts:17
msgid "Open Clipboard Dialog"
msgstr "打开剪贴板对话框"

#: src/lib/preferences/shortcuts/dialogShortcuts.ts:20
msgid "Toggle Incognito Mode"
msgstr "切换隐私模式"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:31
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:49
msgid "Toggle Pinned Search"
msgstr "切换固定项搜索"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:50
msgid "Clear Item Tag/Type"
msgstr "清除项目标签/类型"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:51
msgid "Activate First Item"
msgstr "激活第一项"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:60
msgid "Next Item Type"
msgstr "下一个项目类型"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:61
msgid "Previous Item Type"
msgstr "上一个项目类型"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:62
msgid "Next Item Tag"
msgstr "下一个项目标签"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:63
msgid "Previous Item Tag"
msgstr "上一个项目标签"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:64
msgid "Select Item Tag"
msgstr "选择项目标签"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:74
msgid "Swap Scroll Shortcut"
msgstr "交换滚动快捷键"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:75
msgid "Swaps scroll shortcuts of cycling item types and item tags"
msgstr "交换用于循环项目类型和项目标签的滚动快捷键"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:79
msgid "Cycle Item Type"
msgstr "循环项目类型"

#: src/lib/preferences/shortcuts/searchShortcuts.ts:81
msgid "Cycle Item Tag"
msgstr "循环项目标签"

#: src/lib/preferences/shortcuts/popupMenuShortcuts.ts:11
msgid "Popup Menu"
msgstr "弹出菜单"

#: src/lib/preferences/shortcuts/popupMenuShortcuts.ts:13
msgid "Select Item Type"
msgstr "选择项目类型"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:19
#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:38
msgid "Pin Item"
msgstr "固定项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:22
#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:38
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:23
msgid "Holding shift force deletes"
msgstr "按住 Shift 键可强制删除"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:26
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:27
msgid "Only supported for text and code items"
msgstr "仅支持文本和代码项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:30
msgid "Edit Title"
msgstr ""

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:33
msgid "Open Menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:37
msgid "Middle Click Action"
msgstr "中键单击操作"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:65
msgid "Copy Item"
msgstr "复制项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/itemShortcuts.ts:66
msgid "Activate Default Action"
msgstr "激活默认操作"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:12
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:15
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:16
msgid "Jump to Item"
msgstr "跳转到项目"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:17
msgid "Jump to Start"
msgstr "跳转到开头"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:18
msgid "Jump to End"
msgstr "跳转到结尾"

#: src/lib/preferences/shortcuts/navigationShortcuts.ts:19
msgid "Jump to Search"
msgstr "跳转到搜索"

#: src/lib/misc/notifications.ts:63 src/lib/misc/notifications.ts:114
msgid "Copied Text"
msgstr "已复制文本"

#: src/lib/misc/notifications.ts:98 src/lib/misc/notifications.ts:123
msgid "Copied Image"
msgstr "已复制图片"

#: src/lib/misc/notifications.ts:99 src/lib/misc/notifications.ts:129
#, javascript-format
msgid "Size: %d×%d px"
msgstr "尺寸: %d×%d 像素"

#: src/lib/misc/notifications.ts:118
msgid "Copied Code"
msgstr "已复制​​代码"

#: src/lib/misc/notifications.ts:142
#, javascript-format
msgid "Copied %d File"
msgid_plural "Copied %d Files"
msgstr[0] "已复制 %d 个文件"

#: src/lib/misc/notifications.ts:148
msgid "Copied Link"
msgstr "已复制链接"

#: src/lib/misc/notifications.ts:152
msgid "Copied Character"
msgstr "已复制字符"

#: src/lib/misc/notifications.ts:156
msgid "Copied Color"
msgstr "已复制颜色"

#: src/lib/misc/db.ts:132
msgid "Failed to load Gda"
msgstr "加载 Gda 失败"

#: src/lib/misc/db.ts:133 src/lib/misc/db.ts:158
msgid "Clipboard history will be disabled"
msgstr "剪贴板历史将被禁用"

#: src/lib/misc/db.ts:134
msgid "Disable Warning"
msgstr "禁用警告"

#: src/lib/misc/db.ts:157
msgid "Failed to load database"
msgstr "加载数据库失败"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:39
#, javascript-format
msgid "%dh"
msgstr "%d小时"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:40
#, javascript-format
msgid "%dm"
msgstr "%d分钟"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:41
#, javascript-format
msgid "%ds"
msgstr "%d秒"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:113
#, javascript-format
msgid "%d char"
msgid_plural "%d chars"
msgstr[0] "%d 个字符"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:121
#, javascript-format
msgid "%d word"
msgid_plural "%d words"
msgstr[0] "%d 个单词"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:124
#, javascript-format
msgid "%d line"
msgid_plural "%d lines"
msgstr[0] "%d 行"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:184
msgid "Missing File"
msgstr "文件丢失"

#: src/lib/ui/components/contentInfo.ts:196
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/lib/ui/components/editDialog.ts:283
msgid "Edit Clipboard Item"
msgstr "编辑剪贴板项目"

#: src/lib/ui/components/qrCodeDialog.ts:146
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:150
msgid "__All"
msgstr "全部(_A)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:154
msgid "__Text"
msgstr "文本(_T)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:155
msgid "__Code"
msgstr "代码(_C)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:156
msgid "__Image"
msgstr "图片(_I)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:157
msgid "__File"
msgstr "文件(_F)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:158
msgid "File__s"
msgstr "文件(_S)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:159
msgid "__Link"
msgstr "链接(_L)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:160
msgid "C__haracter"
msgstr "字符(_H)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:161
msgid "Colo__r"
msgstr "颜色(_R)"

#: src/lib/ui/searchEntry.ts:273
msgid "Type to search"
msgstr "输入以搜索"

#: src/lib/ui/items/linkItem.ts:94
msgid "No Title"
msgstr "无标题"

#: src/lib/ui/items/linkItem.ts:96
msgid "No Description"
msgstr "无描述"

#: src/lib/ui/items/characterItem.ts:22
msgid "Char"
msgstr "字符"

#: src/lib/ui/items/statusItem.ts:70 src/lib/ui/items/statusItem.ts:104
msgid "Clipboard is Empty"
msgstr "剪贴板是空的"

#: src/lib/ui/items/statusItem.ts:107
msgid "No Items Found"
msgstr "未找到项目"

#: src/lib/ui/items/filesItem.ts:120
#, javascript-format
msgid "%d more file"
msgid_plural "%d more files"
msgstr[0] "还有 %d 个文件"

#: src/lib/ui/items/filesItem.ts:121
#, javascript-format
msgid "%d file"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d 个文件"

#: src/lib/ui/indicator.ts:36
msgid "Clear Clipboard History?"
msgstr "要清除剪贴板历史记录吗？"

#: src/lib/ui/indicator.ts:37
msgid "Are you sure you want to clear your clipboard history?"
msgstr "您确定要清除剪贴板历史记录吗？"

#: src/lib/ui/indicator.ts:41
msgid "Clear Pinned/Tagged Items"
msgstr "清除已固定/已标记的项目"

#: src/lib/ui/indicator.ts:99
msgid "Incognito Mode"
msgstr "隐私模式"

#: src/lib/ui/indicator.ts:102
msgid "Clear History"
msgstr "清理历史"

#: src/lib/ui/indicator.ts:103
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/lib/ui/indicator.ts:178
#, javascript-format
msgid "%d File"
msgid_plural "%d Files"
msgstr[0] "%d 个文件"

#: src/lib/common/actions.ts:180
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/lib/common/actions.ts:185
msgid "Open with Default"
msgstr "用默认程序打开"

#: src/lib/common/actions.ts:195
msgid "Open with Files"
msgstr "用文件管理器打开"

#: src/lib/common/actions.ts:205
msgid "Open with Browser"
msgstr "用浏览器打开"

#: src/lib/common/actions.ts:217
msgid "Paste as Path"
msgstr "粘贴为路径"

#: src/lib/common/actions.ts:225
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: src/prefs.ts:70
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/prefs.ts:92
msgid "Customization"
msgstr "自定义"

#: src/prefs.ts:109
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"
